［理大攻防戰］有無機會可以關到個水制？

水砲車要入水
有無可能關到條街嘅水制？

上次試過關街喉無水出

閂街喉要水務署搞

關晒成個尖沙咀咩

D制應該係地底 推到有人知

無可能，個水制一定係出水位隔離，扭大制你都未必識扭，無圖，我估唔到個制係邊

可不可以打爆食水管，等水壓下降？

成個tst區都開晒佢 等佢水壓唔夠？